究竟前smartphone時代既車廂係咩境況？

有無人有圖睇下果時d人係車廂係做d乜？

報紙

打j

睇書 聽mp3

Send sms

一般咪睇報紙、訓覺
富貴少少就聽walkman玩Gameboy

咪又係低頭族 唔理身邊事物

望住車頂塊顯示板

聽MP3 發春夢

有幸經歷過未有smartphone年代搭車既日子, 是好是壞?

睇報紙，自己都會拎份AM730睇
聽walkman, 睇風景

朝早聞住報紙味真係想嘔, 特別後期有免費報紙果段日子

SMS, 貪食蛇, PS
女人加多樣, 織織復織織. 而家真係冇見過有女織.

Gameboy/psp/nds/數碼暴龍機....

我當年會拎住本notes 仔背英文

睇風景。

無話好定壞
細個無smarphone
根本唔會覺得搭車無野做無聊
咪睇下風境聽下歌囉
習慣問題姐

Psp, MP3, 小説/漫畫

做功課

拎本大家的日本語出黎溫書
睇漫畫，睇書，訓練到依加好難係車暈車浪

咪又係聽歌玩sony ericsson 網球

好懐念啊！！！

Sony Ericsson W995

中學返學果陣好似會拎報紙睇

90年代: gameboy/game gear/ neogeo/數碼暴龍機/報紙雜誌

每個人都揀個位望實，但係會刻意錯開其他人嘅視線，真係睇緊書或者報紙嘅其實唔多
嗰陣iPhone一出，香港都無乜人知咩嚟嘅時候，我已經預想到將來會嗰嗰都低頭望手機，於是有段時間我特別留意其他人嘅舉動，想記低smartphone普及前嘅感覺

𥄫女

我既年代無咁盛行smartphone,，咪個個聽緊MP3(當年興一部叫骰仔機)
仲有D人就玩NDS，PSP，同埋拎住部電話SMS

歐洲都冇乜人喺車廂玩電話

Nds
Psp
睇新聞

有帶漫畫小説咪睇下 無咪周圍望
之後有一輪打psp同nds 再唔係轉下ipod個碌

當年既香港人講電話無而家咁嘈. 會掩住個電話講怕騷擾到人

貪食蛇

中前代既90後幾年間經歷哂時代既變遷
psp,nds,gameboy,mp3,iphone,ipod.....

聽收音機(巴士)
玩gameboy(地鐵)
再進化啲之後就psp
有時會用psp睇動畫

咪又係成車低頭族，只係變咗書啊報紙馬經八婆雜誌咁囉，唔明啲廢中廢老講撚到以前全部人坐車都冇低頭族咁，大家你眼望我眼咁啊？

Sms 囉

應該係好事嚟嘅
至少部電話嘅電冇咁快用曬

SMS MP3 報紙 發呆 望風景

果時smartphone行緊Symbian同 Windows Mobile

聽MD

睇「Yes!」

而加都痛苦

Send sms,手機弱智game, game boy , psp,nds

Pokemon重覆又重覆打四天王
Mp3聽Twins/ Cookies/ Eason/ Joey
PSP mh/ gundam seed
推銀
訓覺

睇書，聽mp3
所以以前一定有本書係袋
而家少左d帶書
不過都間中照聽下歌睇書，而唔係成日對電話

我意思係用摺疊電話嘅年代

背地鐵路線圖
中英都背

睇書睇報紙

都係聽歌為主 冇咁多錢買遊戲機

90年代已經有GAMEBOY喇

就算係非smartphone時代
都有得玩貪食蛇之類既MINI GAME
或者SMS

Psp nds
Sms
Mp3

其實初初出黎做野第一年都係用緊普通手機 都會sms

免費報紙囉
其實都係大約十年前既事姐
講到要考古咁

周圍望，攰就揀個位望實發呆

聽歌，md/mp3機

薩普斯堡

追和反CUP啦屌你全家

有啲係電話完全收唔到signal

London一拍完卡入閘落tube就可以收埋電話喺袋
全世界一係睇報紙一係睇書一係望地下發呆

訓教 睇風景

咁。

玩yoyo

想像下個個都冇野做你眼望我眼
其實都幾on99

以前中學旅行坐校巴
未有smartphone既時候
前排 學生摺毒聽歌/睇風景, 老師們互相吹水
中排 聽歌+傾計+玩
後排-最後排 成班熟人玩得好癲 又係到鳩叫

樓主未出世定太細個？

幾好玩架喎

MD 機
00年後有無人識？

玩nds

個陣有撚地鐵

睇漫畫，nds，聽歌

個陣地鐵仲凍過你屋企雪櫃

Nds, sms 睇書或者玩on9 java game

聽歌 睇書/漫畫 𥄫女

睇roadshow

記得細個聽mp3 仲特登將條耳機線放入衫入面 搞到d線成日壞

做功課啦緊係 以前搭巴士都做功課

睇報紙 睇yes

Daydreaming

睇書睇漫畫

嗰時睇咗好多書
以前健康好多，指心智上

淨聽歌
discman law
未有discman 之前就望風景 或者訓覺囉

一係係車食野囉

以前搭車邊有咁幸福玩

不如搬埋咸豐年前個d出嚟
感覺上以前車都落唔到
依加at least都可以落到車 荃灣線
其他線都有機落唔到

睇免費報紙,聽MP3

睇報紙睇書

London Underground 都仲係好少人用 smartphone

nds

好事來

用電話睇大陸d咸濕小說

個芒勁細 睇得好辛苦

訓

即刻諗起當年作文要作咩地鐵眾生相 諗黎諗去都冇幾多野可以寫咁

Celine Jesse

我周圍溝女喎

望住西鐵果塊得一條直線又無燈既路線圖
都唔知望乜鳩

唔係怕騷擾到人，係驚對方聽唔到自己講野
香港人係唔會理周圍人點諗

頭條同am730

以前無大陸人同驚噪到人

廢老會係咁轉鈴聲

望風景

以前廢老大聲講電話

而家係廢老大聲講電話 睇片 播歌 微信....

屌你老母成班弱智用smartphone

痴漢

打J 屌隔離d女 撩隔離d女

收唔到signal

都市日報

樓主小學雞

依家九龍塘站都好難落，尤其新界方向

冇smartphone嗰陣全程發呆

金庸小說

果時會買本milk or 新Monday 上車睇，再唔係真係會訓覺

睇巴士上嘅濕鳩電視

3:16開始

冇電話玩，就周圍昅野
搭巴士搭火車就睇風景
搭地鐵就睇女

有冇SMARTPHONE都係望女

個陣細個覺得後面d漫畫好好睇成日都睇

same

聽mp3 睇coco 快樂龍 玩gameboy

Roadshow

SMS/ 聽住歌, 放空/ 望下女/ 唸下野/ 企住訓

MK仔係地鐵開SE喇叭焚機

我果陣搭巴士返學係架車到識返啲都係返學既人
日日都約係果個站等巴士 返學放學大多數都咁岩會見到
咩都傾 而家諗返真係無咩可能
重要因為轉左搭地鐵 再無見過佢地⋯

睇報紙/GameBoy/PSP/NDS/Nokia貪食蛇

睇人玩psp nds
睇書

(扮)訓覺囉

Psp

好醒呀

a

gameboy
好易通打機
聽cd

問得呢個問題既樓主9成9係00後

咪又係個d依家多部手機玩姐

玩遊戲機 睇報紙 傾電話 訓覺

成碌木咁妹下妹下

發呆
睇螢幕個d文字新聞快訊

有人拉筋

有人打交

有人想阻住睇戲食花生

唔係以為未有之前d 人會周圍同人地吹水講野呀

坐地鐵成段對話最多就係，喂？喂？喂？喂？收唔到呀，轉頭打返比你啦

聽歌，睇雜誌

我而家都仲係咁

巴打應該去咗平行世界

偷睇隔離個份報紙

返工放工時間其實同而家冇乜分別，都係大部分人訓覺

講梗巴士

咁冇電子產品嘅年代呢！

全程訓

最浪漫的搭訕 好鐘意 仲要兩人拍完三部 好正

psp mp3